C朗獲得IFFHS2019年國際比賽最佳射手獎

2019年入左21球
這次C朗第5次獲獎
是所有球員中最多

當年歐偉倫都入過榜
世界最佳神射手
歐偉倫曾經在2003年東亞足球錦標賽中一共射入7球，一度成為由IFFHS（國際足球歷史與統計協會）公佈的2003世界最佳神射手（統計每名球員在一年內的國家隊 A 級賽事的進球數目與球會在各項國際性賽事的進球數目）第一位，一度壓倒取得8個進球的西班牙國腳，效力皇家馬德里的魯爾，最後他以10個進球名列射手榜第9位

收爺啦7頭 日撚日係到美斯牙朗

Ronaldo: Golden Shoe better than the Ballon d'Or

"I really love this award. It is the best award out there for me. Others can pick you as the best player, but an attacker's job is to make goals and I love that. I cannot deny that I love scoring goals."

又係我朗最重視嘅金靴

國家隊 A 級賽事

應該要計友誼賽

只係少過美斯2次

美斯贏左幾多次國際賽最佳神射手?

美斯16年夠講左永遠退出國家隊
點解仲踢緊

今年都話唔踢巴塞啦 方唐鏡講嘢都好信既

美帝年年都拎友誼賽最佳神射手架啦 入多牙朗成倍呀

拎依個獎 但今季歐聯同意甲神射手都不是

真係好撚煩
C朗post一定有美斯
美斯post一定有C朗

國家隊。。

尋晚又入波又助攻

統計每名球員在一年內的國家隊 A 級賽事的進球數目與球會在各項國際性賽事的進球數目

歐聯唔計

個獎唔係逐年逐年計咩活蛇

活蛇上線未？

佢計國家賽同洲際，歐聯唔計

歐聯咁有代表性都唔計

世青同奧運先計(好似)

唔計歐聯